覺唔覺得d女去夜場飲醉比人姦都係唔抵可憐？

女性其實生理上係一個柔弱嘅角色，夜晚晚番屋企本身都危險，遇到色狼基本上都比人食硬咁濟，夜場係咩地方所有人都知，龍蛇混雜幾多南亞仔周圍徘徊等汁屍，而呢班女純粹為左玩而去take risk。

實有d女話：「我fd好飲得佢睇住我好安全」第一（如果係男），你都唔擔保個fd係100%冇私心，第二你fd勁姐你廢啊嘛，第三你fd幾勁都好總會有一次飲大掛。

其實本身女性對住男性生理上已經冇咩反抗能力，加上吸毒後遺症影響，簡直身上所有窿都可以比色狼慢慢享用，呢種情況其實同條女話想去印度旅行，一樣係明知會有危險都去take risk,基本上所有飲醉酒比人屌嘅都係抵死唔抵可憐，自願吸毒但承受後果時又扮受害者，呢種女戈要即刻飛左佢

唔明

香港深夜危險？

唔危險？邊到深夜都危險

有冇女權入黎講幾句？

掩護樓主離開

【本報訊】保安局局長黎棟國前日公佈今年首季罪案數字，回應強姦案急升六成時，指部份案件受害人事前曾大量飲酒，因此呼籲少女「飲少杯」，惹來大批網民炮轟黎本末倒置。婦女團體指摘黎的言論是退步，促黎棟國收回言論。

本港今年首季強姦案達 35 宗，較去年同期急升六成。黎評論案件增加時指出，所有強姦案的受害人也與疑犯相識，「佢哋可能係朋友、係好親密嘅朋友，或者只係識咗幾個鐘頭」。他續稱，部份個案的受害人，在事發前曾經飲用大量酒精，「因此我呼籲年輕女士唔好飲咁多」，說罷還露出笑容。

基本上條女成日去蒲去飲唔錫身，各位男士已經被笠半頂綠帽

講事實都比人屌，其實預左

人都死咗
講乜都冇用

D女重大條道理去蒲去玩 冇問題，賴野果陣唔好扮受害者

有自由出夜街
有自由去非律賓
有自由係街裸奔
性質係好相似
咁做俾人老強你自己都有責任
因為你做一樣野就有責任take risk

D女負比完都入黎講下我觀點邊到錯都好

冇錯啊，但其實你take risk嘅目的本身都係為左玩，唔係為左咩生計，咁有咩好可憐

Push

男女平等喎
女人點會係柔弱既角色呀

男女平等只係比女人拎著數

爽完咪再扮可憐求家人同男友諒解

推

成日出事都係啲所謂朋友起色心
老老柒柒女仔出去玩除左合法伴侶真係乜野人都唔可以信
連自己都唔保護自己旨意其他人咁同送自己比色狼冇分別

新聞都聽唔少，但佢地為左玩扮聽唔到見唔到，出事怪邊個？

真係苦口婆心都俾人屌，當時成班女權FF全世界都好安全，局長都講到明10單有9都係友姦，根本大把披著羊皮嘅狼。女仔冇意識保護自己根本係咎由自取

防人之心不可無

同去印度旅行一樣啫，
去冇問題，有咩事自己受，
出事冇人會可憐

根本女性應該要承認自己生理上係弱者，而弱者係咁危險嘅場合出現，就有機會比人食

佢地覺得自己好醒，冇事嘅

明知山有虎 偏向虎山行

咁都唔代表我唔可以上山㗎！

我有上山既權利！我無錯！錯既係老虎咬9我！

唔知話佢勇敢定語佢蠢好

老虎=男人？
即係話男人係畜牲

根本男人都係

好心啲人唔好用貴價手機同唔出夜街啦

香港男女10個人九句都係廢

成日聽唔少人俾人打劫

真係唔抵可憐

可以咁理解，男人係老虎，女人係綿羊

男人有能力保護自己，女人得？

岩聽，用得iphone 就預左俾人打劫啦

根本香港啲男人同女人都係垃圾

俾人強姦同打劫根本係抵撚死

好心佢哋唔好出夜街

行啲無人嘅地方

又鍾意show Off

人哋攞住刀都即刻嚇到呆左

🐔

香港啲男人咪又係垃圾
一個二個都唔夠人哋支那人抽
人哋攞住把刀即刻嚇到面都青晒

講得啱
啲人又鍾意帶大量財物咁帶出街
好心佢哋用啲平價野未算囉

d廢老成日亂過馬路俾車撞死, 又唔見女權撚過係歧視？

冇人預比人姦比人打劫，如果夜晚番屋企我都會收堆部機玩少d,安全意識好正常

你自己覺得自己人都不如，但唔好屈埋其他男人

成日聽人講，同一大班fd落就代表安全，都痴撚線個撚個都飲到醉晒，邊鳩個得閒睇住你，比人夾左去都無人知啦

不嬲都係 出得去最少都知會比人抽水
再玩癲啲咪比人屌一鑊 你估佢地真係唔知有後果咩
最多咪係估唔到屌自己個個又柒又短自己又唔爽
唔開心咪告鳩佢囉
你話唔開心想飲酒都有大把吧係正經啲啦

咪同班唔識游水仲特登去泳灘游一樣

比喻都唔識？生理上實力已經有分野，你可以理解呢個世界有好老虎，亦有壞老虎，你上得山就預左比壞老虎食，因為夜場壞老虎居多

早排先睇完一個日本仔做嘅實驗
佢本身飲一杯威士忌係連醉都唔會醉嘅體質
之後佢放咗3粒喺藥房開到嘅安眠藥落去，一路keep住寫低自己做咗啲咩
佢寫寫吓開始亂打字之後唔見咗，失去意識到第朝先醒
佢睇返自己個record，寫住佢同佢老婆喺度認真咁討論呢啲迷姦丸到底有幾勁，但佢本人完全無呢個記憶
由佢開始無記憶到佢真係失去意識，最少都有半個鐘時間佢睇落係清醒

覺得自己唔會咁易中嘅真係唔抵可憐，唔中都仲飲醉哂俾人搞更加係零保護意識

當然，乘機搞人嘅都係仆街

呢個世界冇壞人架

link??

關你條毒撚咩事？ 你有女咩

繼續蒲啦臭雞

自我安慰姐

因為根本管唔到條女

女人表示認同

唔覺，無佢地我食咩呀？

飲酒係個人自由
強姦唔係個人自由

有時我地為左免受侵害要犧牲個人自由

例如財不露白
例如帶定膠袋入遮以防擺出面被偷
例如喺大陸就算扶人都要拍片以防被屈
etc.

不過suppose 一個社會愈文明，依種情況應該愈黎愈少

冇佢地你根本冇得食不過呢種女周街都係，巴打長食長有

一個文明社會應該要有紅燈區

嗯
我諗佢哋都係想俾靚仔執啫

連登仔：拎住把槍我都未驚過啦 你班垃圾港男 人地拎住把刀都驚？ 一隻手指都打抵佢啦
世界都不及連登仔了

點知比南亞狗執

依家有邊條女出咗事怪人呀

以前爭啲同條女一齊
後尾知道佢成日去飲酒
我叫佢去少啲
佢就影相俾我報平安
隔兩個鐘影一次咁上下
但真係接受唔到 慢慢冷落佢

又怪自己點解咁唔好彩，點解受害者要係我 明明有得避免，飲酒又永遠唔識控制

早飛早著，要玩慢慢自己去玩，唔諗自己都諗下身邊嘅人

男人都危險

機率冇咁大，不過都抵死

邊個咁講？你條女定你老母？

冇錯
最好啲女仔肯聽入耳唔去夜場
之後得返啲男人互相迷姦

冷靜d先，我問你如果你飲醉左比人姦，其間你尚有一點意識，你不停反抗，酒醒後第二日你心情會點？你會唔會有一絲後悔點解飲得咁醉？

啲女去夜埸就算冇人姦佢
飲緊嗰時都比人抽咗唔少水啦
利申：我係抽人水嗰個

果陣自然夜場狗公減少，得番gay佬同真正gathering嘅人

佢地好享受啊

幾耐無夜晚出過街

點解裸體就要比人強姦？

去夜場+飲醉 唔抵可憐因爲佢明顯冇安全意識
但有啲人話女仔普通出街着靚少少就預咗俾人姦
就真係好撚離譜 好似合理化強姦行為

其實我覺得控制到係冇問題，不過酒真係軟性毒品，你永遠控制唔到個份量同後遺症

任何事都絕對唔可以合理化強姦呢個犯罪行為
不過抵唔抵可憐係另外一回事 每個人諗嘅會有唔同

以我自己嘅意見就覺得去夜街裸奔之類
都唔係預咗會俾人強姦

去印度都唔係預咗俾人強姦 但係如果你明知道印度呢個地方好多人會強姦人你仲唔着得密實啲仲喺度賣弄風情 咁我諗好多人都會覺得你本身係想俾人強姦

但如果係去夜場加上賣醉 本身呢個地方呢個行為好多人都會將佢哋同埋 性 連接喺一齊
咁個女仔喺呢個場合更加要有安全意識
起碼唔應該飲到爛醉
否則發生一啲事就會有好多人覺得佢唔抵可憐

絕對係體驗左明知山有虎 偏向虎山行精神

暫時未見到一個係反駁到我，但又咁多負皮，證明忠言永遠係逆耳，人類唔鍾意聽真語

我拎貴價機出街都會睇場合啦，夜晚飲醉酒街上冇咩人幫到你，你話個賊日光日白打劫我都冇辦法

只可以話佢地無保護自己嘅意識囉

有少少sense 都知去到咁上下好停

作為絲打講幾句 [認真mode]

利申先，我酒量都算好 (啤酒可以飲好多，但唔受得紅酒)。
咁我個人出外飲酒的基本原則係：
1. 一定要同班熟的朋友出去先會飲多D
2. 任何情況下唔飲紅酒 (因為明知自己唔受得會嘔)
3. 量力而為，就算係啤酒，但都唔會飲多過兩大枝，同埋攤長來飲，唔好懶豪邁咁一次過吹左佢
4. 唔落PUB，多數在自己/朋友屋企，或者大排檔一班人聚餐個陣飲
5. 唔好飲人地請你飲的酒，尤其係唔太熟的人
6. 唔好溝酒飲，只飲啤酒

我個人係咁睇法，飲酒都係為求開心，一大班朋友一邊飲下酒一邊吹下水，唔係話飲得多就證明自己勁，亦唔需要向任何人證明自己酒量好好，冇人會頒個獎比你。其實唔止女仔，任何性別的人任酒都應該量力而為，先唔好討論比人執屍或者落藥的問題，酒精中毒係無分男女的。

回應返你個主題先。女人去夜場蒲或者隊酒，呢樣野係個人抉擇。我只能話，如果一個女仔選擇落pub玩，就要玩得精明，要為自己的安全負責，同埋要承擔風險。假如個女仔落去玩但又唔保護好自己，例如亂咁飲陌生人比的酒，又唔量力而為，出左咩事的話我會覺得佢蠢，但又未至於去到會講「抵你死」咁落井下石。

好似答得太認真

飲野好多時都想點到即止，最後就飲過龍成日去飲野都話傾心事慢慢飲假嫁

多謝你認真回覆 我都認真覆番你

我都知我講佢地抵死講得好盡好衰，但係蠢真係罪，你細心諗下佢地身邊提佢危險嘅人少咩？你又覺得佢地心底裡唔知個危險性咩？只不過佢地為左開心去催眠自己文明城市好安全。

你睇下新聞邊個殺人犯邊d罪案唔係夜晚出沒得最多，而佢地容許自己咁嘅狀態係咁嘅環境活動，我只能講佢地冇一個唔係抵死。

講真如果呢個世界女人都好似你咁做咁諗我絕對唔會打呢篇野出黎

講真你去到玩酒game邊有得你控制酒量，除非你唔玩姐

你估得你搵食呀 班女都要搵食架傻仔 你以為係你食女呀 班女食左你都唔知呀

反強姦

你都戇鳩
香港已經算安全
但仍然好危險
你就知其實全世界夜晚都好危險

女權撚全面進場

搏唔到

絲打講得好啱
可能佢哋作為男人用理性嘅角度去諗
就覺得成件事嘅結果係因為女仔冇保護自己覺得抵佢地死 甚至會幻想其實佢地好enjoy比人強姦
但作為女仔真係好明白比人強姦其實真係好慘
除左生理傷害可能仲會患上精神病
所以同係女性嘅我任何時候都會覺得佢地可憐
但真係控制唔到其他人點諗

免費閪，重要係臭既！

唔講性別，係街飲醉酒，後果自負

咁大個人唔識自制？出左事就扮晒完全係受害者？

話強姦犯係畜牲有咩問題

既然所有男人都係畜牲，咁所有女人都係雞

即使係咁 只可以話唔抵可憐。但我唔認為佢想自由就要承擔個風險

搶劫案上升，如果黎棟國呼籲市民「帶少啲」貴重財物出街，唔好夜歸；
又係唔係本末倒置呀
啲劫匪同你講道理？你咪同佢講人權囉，我有自由帶幾百萬出街，佢晨早打9咗你一身喇

點解搏唔到，場合都冇提，夜晚晚打劫點都多過日光日白啦，咁你行路點都會留意下周圍睇下安唔安全，有冇街童同南亞，同多數走大路

其實現實黎 你點搏，如果真係咁咪帶少d,例如你想去旅行，政府宣布黑色警佈，你係有自由去，但人地提左你，咁係咪本未倒置，咁你係咪抵死

實有d女話：「我fd好飲得佢睇住我好安全」第一（如果係男

啲男仔fd話咩會睇住
就算唔係話想強姦你
但抽一兩下水都基本嘢囉
除非條女柒到仆街架姐

D女當條仔柒撚濛濛

係呀，只係叫d女人好好保護自己，對自己負責，女權已經跳曬出來屌
我當你飲醉咗，淨係俾人打荷包都煩啦
事實係偷人野係錯，但真正蒙受損失係自己，值得冒險咩？
執著於自己有乜乜乜權利，邊個對與錯，係咪真正保護到自己？
左膠個美好而簡單世界，現實中根本不存在

我覺得港女當塊閪係八達通
咁有時俾人偷用下都冇咩大不了啫

勝利單野都知咩事啦 酒吧落撚曬藥 講真當你唔係落去蒲 齋飲下野 無人陪嘅話 真係好危險 加上韓國好多犯罪電影 (部分真人真事改編) 就算一個女仔正常夜歸已經好危險 更何況爛醉

女權：你行埋隻獅子到，俾人咬死人又屌隻獅子唔應該咬人

我寧願冇部手機都唔想俾人姦啦

認同
銀包就已經無左
到時慢慢拗囉，都改變唔到被人偷左野嘅事實
你話你係無可避免情況或者已經做好保護自己都被人偷就話啫

話咩同朋友去會安全d真係得啖笑
大家都醉哂就你死你事架啦
如果有個無醉哂又要睇住其他人唔好發顛真係好撚慘同攰

識有朋友去蒲完之後打電話同我講比南亞佬抽水好唔開心，我心諗，唔係預撚左㗎咩

局長咁講好明顯唔啱啦 應該叫d女仔隨身帶備condom 反正明知自己會俾人執屍

覺唔覺得d本土派比人DQ都係唔抵可憐？

其實好公平啦 女人出街暴露 飲到貓晒 引人犯罪 抵死啦。男人自控唔到比人告咪坐監囉 最終黎講都係女人唔抵可憐既有時

不能同意更多
同埋去玩去玩
屌你咩 真係咁好玩?
聽下EDM 跳下舞 成晚都唔知係度做乜
等人黎flirt?
好話唔好聽 其實去得既都預左比人屌
係雞
只不過唔係比靚仔屌既 就扮可鄰 拎牌坊

包埋去bar

吸毒既一樣唔抵可憐
利申 見過好多臭雞咁比人執劑

呢啲情況往往得兩種人

第一種，強調世界“應該”要點，係現想主義者，每個行為，每個決定都係以呢個世界“應該”嘅設定去考慮。
無人“應該”被強姦，所以我單獨去酒吧飲其他人請嘅酒。

第二種，強調世界“而家”係點，係現實主義者，每個決定都係以呢個世界嘅現實去做。
佢地清楚呢個世界唔係完美，呢個世界會有壞人，所以我只會同我極信仼嘅人去。改變世界你做唔到，但總有啲嘢你可以做到黎保護自己。

照你咁講...咁其實係咪應該禁止夜場...定係只容許GAY吧營業?

求淫得淫，反而係擔心夜蒲男人，大家飲兩杯玩一晚，無強迫無勉強，點知第二 日清醒就比人告強姦

本土派其實形勢上係一個弱勢嘅角色，塑造本地民族意識本身都危險，遇到共產黨基本上都比人食硬咁濟，香港政壇係咩地方所有人都知，龍蛇混雜幾多土共五毛搵藉口打壓香港自治，而呢班本土派純粹為左理想而去take risk。

實有本土派話：「香港有司法獨立佢睇住我好安全」第一你都唔擔保個法官係100%獨立（實情亦都唔係），第二法官有權你無啊嘛，第三司法幾獨立都好總會有一次承受唔住壓力掛。

其實本身本土派對住共產黨形勢上已經冇咩反抗能力，加上勇武冒進後遺症影響，簡直所有形式嘅組織都可以比共產黨慢慢打壓，呢種情況其實同本土派話想搞獨立，一樣係明知會有危險都去take risk,基本上所有宣揚本土意識比人DQ嘅都係抵死唔抵可憐，自願參選但承受後果時又扮受害者，呢種組織要即刻飛左佢

人地身體自主

Hello 無圖

唔抵可憐姐，無話強姦人唔犯法喎

佢講既野無問題 但係佢身為保安局局長 咁講野就有問題

唔好歪曲我原意，我冇講過強姦犯係岩

我都係講緊果班人玩唔識控制，到比人姦左咪抵死

所以對住人類永遠唔可以講真話 even你係局長或者低下層

畀咗正評 作為巴打嘅我堅決唔會幫呢堆飲醉之後被人執屍嘅女賣單

抵死 同 唔抵可憐 兩樣野黎

抵死 = she deserves it = 被姦係應該
唔抵可憐 = 成件事唔值得同情

廢事講講下變左支持強姦

支持

屌，南亞仔要姦你，女人唔飲醉都反抗唔到架啦CHING

其實樓主嘅立場都唔係錯
但係解釋得好柒
即係當啲女仔落得夜場 就應該預咗有風險
如果你知道有呢個風險你都繼續落夜場
咁個後果要自己負返責任
就正如用返樓上嘅例子
所有人出夜街 你都可以選擇行一啲多人少少嘅地方 咁咪安全啲囉
咁你係都要行人影都冇多隻嘅地方 咁你咪要自己承受返俾人打劫嘅風險

利申唔認同強姦係啱

事實，係

理性討論
想去飲吓酒又人之常情嘅
不過有啲女係要著到戰鬥格咁去
又褸屌裙又小背心咁,同叫人屌你有咩分別
仲要啲女毫無防備意識咁大飲大劈,勢要劈到自己失去意識咁除咗博比人屌真係唔知為乜

莫講話女人啊,我作為一個男人都唔敢喺呢啲地方飲到無晒意識啦
比人搶晒啲嘢點算

飲醉咗邊個有能力保護自己

靚仔使乜冒強姦風險去執屍是但落場yo吓女就可以起筷啦
啲女生生猛猛又識叫又識un,使乜執條插都無反應嘅屍返去屌

南亞仔要姦 香港男人都反抗唔到

「一起強暴吧」鄭俊英揪朋友變態對話流出 知道犯罪沒在怕

屌你老母 我係呢個po講同一個道理
叫啲女係要飲o既 都落bar 唔好落club 反而被人屌
咪唔好聽囉 你被人屌被人姦 又唔關我事
我係怕你me2 害人害物咋

利申:做bar